我哋嚴重缺乏分化少數派文宣

以子之矛 攻子之盾

藍店：有冇插國旗黨旗？腦細有冇去撐警？有冇出黑警餐？有冇去影暴徒大頭？有冇捐錢比被私了藍絲？有冇每月將部分收入捐比黑警？你係咪呃藍絲錢？唔貼文宣點信你係藍？冇做齊呢啲野點算藍啊你係咪偽藍？

偽人：有冇做護旗手？點解唔跟楊明入狗屋撐警？又要去中國搵人民幣又唔敢公開表態係咪想食哂兩家茶禮？仔女係咪中國讀書？有冇每月將部分收入捐比黑警？講話愛國就係？冇其他行動叫人點信你？組織個偽人愛國撐警圈好唔好？

議員高官：仔女係咪中國讀書？點解用外國貨？老豆老母老公老婆咩國籍？係咪根正苗紅？有冇喺港英政府做過？咁多年普通話都講唔正你愛國？有冇公開講過擁護共產黨？點解唔講？愛國不愛黨？識唔識唱紅歌？點解人地office有習近平肖像你冇？

巿民：係咪每餐都食藍店？嗰間唔夠藍你都食？明明可以買外賣支持點解你要煮飯？冇去撐警都話自己藍？鍵盤戰士？對唔對得住去咗撐警嘅藍絲？有冇買大公文匯？

唔好再鬥黃，要鬥就鬥藍
下面所有對呢個post嘅質疑都可以質疑返藍絲轉頭
歡迎5毛推post

推

推1

藍絲腦唔唸咁多野，鬥藍情況不嚴重

多謝巴打

仲好，盲屌

試過入藍絲 fb grp開分化post
佢哋係集中式管理
一有類似分化嘅post即del
用集體意識消滅個人意識

唔一定網上，連儂牆都可以

我地應該唔單止話佢地唔夠藍
仲可以再污名化+標籤佢地做得唔夠多
等同同情黑暴 廢中 隱性港毒

仲有長輩圖呢

點喺連登分化就點分佢佢哋

同埋連登自古以來鍾意互屌嘅風氣都幫助咗藍絲搞分化

幫佢哋捉吓鬼就啱啦

5毛入嚟駁嘴ok?

正確係「鬥藍屈黃」
屈到黑警都以為佢係黃

黃先係「常態」
藍先係「異狀」

如果真心想嬴，唔好再視「黃」係高人一等，而係「黃」先係正常，藍至係「異常」；「黃」唔係巴閉，只係藍「特別奇怪」。心態上唔咁去做，唔可以令社會風氣變成咁，黃圈就會係人類自帶嘅排他性中一步步縮小。

但係藍 group 既圈養管理法有啲難突破

去啲official page入面嘈，del cm就屌佢打壓，身有屎偽藍，人血

對方有錢有時間有人力重有控制權，要係現有藍圈範圍內做文宣，要付出嘅時間同成本大，重有成功率都會有限；但藍圈有藍圈嘅缺點，就係佢地不分是非全面接收，亦不會自行進一步排查，即，如果你鬥藍屈黃嘅資訊量夠多，唔理資有幾爛，有幾假，多到一個量就會令外部資訊缺提式湧入，就好似流浮山刀手，到廁紙缺貸咁，佢地會直接信，亦好難洗翻走。

平時同人傾計先有用